﻿001	ガッ…!!	VO_gino.gino_battle_0022
002	一本、それまで！
003	ジーノ、立てるか？
004	ふざけんなよ…<br>あんた、手加減しやがったな<br>優しさのつもりかよ	VO_gino.gino_sys_0015
005	…勝負はもう決まっていたからな<br>だが、お前も強くなったよ	VO_frayze.frayze_sys_0007
006	クソ…！　なんでだよ…	VO_gino.gino_sys_0029
007	なんで俺は<br>こんな甘ったれた人に勝てねぇんだよ！ <br>俺はずっと、鍛錬してきたのに
008	余計なことに気を取られたりしないで<br>ずっと鍛えてきたんだ<br>あんたを越える為に！
009	なのになんで…<br>なんで勝てねぇんだよ…！	VO_gino.gino_sys_0018
010	…それは、騎士にとって一番大切な精神を<br>お前がまだ見つけられていないからだ	VO_frayze.frayze_sys_0023
011	騎士にとって、一番大切な精神…？
012	騎士にとって一番大切なのは<br>『なんの為に強くなりたいか』という想いだ
013	もしお前がその想いを<br>持つことができていたら
014	…誰かの想いを力づくで<br>踏みにじったりなど<br>決してできないはずだ	VO_frayze.frayze_sys_0030
015	…！
016	誰かの、想い…
017	だってほんとにそう思うんだもん！<br>ふたりはワタシにとって理想だから…
018	…もし、イヴおねえちゃんとフレイズさんが<br>本当に結婚できたら<br>きっと、幸せな家庭を作るんだろうな
019	…いいなぁ。夢みたい
020	…そんなの知ってる<br>…幸せな家庭ばかりじゃないことくらい<br>アナタに言われなくてもわかってる
021	…けど<br>だから、ワタシは…
022	…………
023	…あの	VO_gino.gino_sys_0001
024	…なんです？
025	…………<br>…るかった
026	え？	VO_mor.mor_sys_1047
027	…悪かったよ！	VO_gino.gino_sys_0035
028	！
029	…正直、俺は<br>お前の考えは全然受け入れられねぇ
030	…けどお前は、俺の信念までは<br>否定したりしなかった
031	俺に信念があるように<br>お前にだって大切な想いがあるんだよな<br>…なのにそれを理解しようともしないで	VO_gino.gino_sys_0005
032	…本当に、ごめん
033	…………
034	…………<br>…なあ	VO_gino.gino_sys_0001
035	…………<br>びっくりしたぁ	VO_mor.mor_sys_0007
036	は？	VO_gino.gino_sys_0004
037	だってワタシ<br>否定されることに慣れちゃってるので<br>狂気のキューピッドですし…
038	だから、こんなにまっすぐ<br>ワタシの信念を認めてもらえるの<br>なかなかないから…びっくりしました
039	…えへへ。うれしい<br>なんだか、あったかい気持ちになりますね	VO_mor.mor_sys_0008
040	…………
041	…ジーノ？　どうしたんだ<br>ぼーっとして	VO_frayze.frayze_sys_0003
042	！　<br>べ、別に！　なんでもない
043	…ん、あれ～？<br>うんうん、そっか！<br>いいねぇ、甘酸っぱいねぇ！	VO_eve.eve_battle_0018
044	？　イヴおねえちゃん、 なんのことです？
045	ふふっ、なんでもないよ～！	VO_eve.eve_sys_0007
073	やっぱりジーノくんはいい子だねぇ！
056	なっ！	VO_gino.gino_sys_0025
057	ふふっ、そうですよ、イヴ殿<br>ジーノの優しさはわかりにくいだけなんです	VO_frayze.frayze_sys_0007
058	この前もいつものあの態度で<br>子猫に傘差してあげてて…<br>いやぁ、あれは微笑ましかった
059	あ、あんた見てたのか!?<br>わ、忘れろ!!
060	…………<br>みゃ…
061	…なんだ、お前<br>親も兄さんとかもいないのか？	VO_gino.gino_sys_0022
062	みゃあ…
063	寄ってこなくていいから…<br>はぁ…この傘ボロボロだから<br>お前にやるわ	VO_gino.gino_sys_0001
064	いいか、ついてくるなよ<br>お前、また濡れるぞ	VO_gino.gino_sys_0002
065	…という感じで
066	へー！
067	ああー!!<br>そんな目でこっち見るな!!	VO_gino.gino_sys_0026
068	いいじゃない！<br>モアの好感度も上がったし！
069	へっ？	VO_mor.mor_sys_0025
070	ああぁ、もう…
071	これはこれで甘酸っぱいねぇ！
046	…甘酸っぱい…<br>果実を贈り物ってのはどうだ？<br>…いや、なんか違うなぁ	VO_kevin.kevin_sys_0031
072	なんか黙ってると思ったら、<br>贈り物のこと考えてたんですか…	VO_frayze.frayze_sys_0044
047	そうだ、花束なんていいかもな<br>ホワイトデーに花束なんて渡したら<br>きっとあの人は、最高の笑顔を見せてくれる	VO_kevin.kevin_sys_0007
048	…うん。そしたらきっと、<br>オレにとっても最高のホワイトデーに<br>なるな…
049	そういえば、ケヴィン殿<br>私に何か用があると聞きましたが<br>いったいなんの用ですか？	VO_frayze.frayze_sys_0003
050	もし私に手伝えることでしたら<br>今からでも…
051	あぁ～！　やっぱいいわ<br>大切な人へのプレゼントは<br>やっぱ自分で選ばなきゃだからな	VO_kevin.kevin_sys_0008
052	なんたって今日は<br>男が勇気を出す日なんだから
053	…それに、手伝いなら、<br>オレよりももっと必要なやつが<br>いるだろ？	VO_kevin.kevin_sys_0010
054	Even if you have<br>the different spirit,
055	the cookies are<br>equally sweet.
